連登禮貌運動 Day 23

每日都禮貌
每日都平安

Daily fact:
quote from Wikipedia:
所有的貓科動物都有一種基因異常，使得牠們嘗不到甜味，亦無法消化大分子醣，故成為純肉食動物。

蝶蝶好

致恆好

I have you 4 to 1

想屌你老母呀

長知識了

你好，加油

你好

記得言出必言

我睇完都O咗嘴

大家加油

屌你老母臭系

大家咁話

蝶蝶

奶蓋餓哩攢

撚你好屌

樓主好
大家好

原來食唔到甜味

巴打你好

mind blown